銅鑼灣去維園，落世貿停車場！！！

想由銅鑼灣入維園的人
落世貿停車場地底，穿去怡和午夜炮台
沿海旁入維園！！！

我見出面好多人唔識呢條路
塞死晒係世貿門口！！

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園

推，
好多人仲淋緊雨

pish

pish, 好多人淋緊雨

推

抄小路過黎
唔好傻更更塞係道啊！
維園見！

推，好多人淋緊雨

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

推
塞咗幾個鐘終於到

好多傻豬仲係到淋緊雨
未入到維園

好多傻豬呀
乖啦 唔好塞係到淋雨

推
傻豬唔好再塞係sogo皇室堡 同世貿

推
吹住海風行經舒服

推
好多傻豬仲淋緊雨

銅鑼灣傻豬

呢條路真係冇乜人識